其實美國有無類似支那寶嘅App?

現金和支票仍然佔17萬億美元交易額，咁電子支付一定有潛力，咁PYPL MA V有無搞？平時淨係聽佢哋揀加密貨幣

Visa
MasterCard

Sqaure lo

+1

Apple Pay

Paypal

paypal.....?

你係咪撈亂左主副？

支那唔係谷wechat 禁visa master
銀聯邊有得企

其實Alipay當年就係炒paypal起家

其實銀聯已經比支付寶同微信搞到冇定企

其實你係咪唔明我講乜
我問美國有無開發類支那寶嘅支付app

Sq ,fb 準備做美版淘寶

Square? 唔知多唔多人用

信用卡有visa master
網上付款有paypal square 等等

定係你講要偷人資料先計？

有，做唔起咁解，佢哋用慣debit credit card就繼續用

即係唔興用電話scan code俾錢?

咪係
今時今日已經冇人記得佢係抄paypal
仲問返轉頭外國有冇app似alipay
不過paypal獨大後不思進取都係原因嘅

好撚多

好似係買Bitcoin先用

p2p transfer 就 square cash / vemno
可以買埋野就 apple cash

其實香港有冇真電子銀包
個個都好似要身份認證

Paypal, Apple pa， Google pay都唔識

zelle？

人地有晒apple pay果啲
洗乜scan code